hi 淡友(833)

唔小心回帶

牛 G E L 牛 牛 哈

又要針了

牛gel

脫歐單野尋日彈一野之後就跌番晒, 睇個款聽日開會都係仆街多, 唔知如果國會否決左之後會點呢

超多利好消息

否決左即係有新方案新希望，牛得

市場點都係升
牛 G E L 牛 牛 哈

（不要命了）張建宗話重組警隊係議程之內

牛gel牛牛哈

突破盲點

過夜萬升

如果咁講,點脫都係利淡下星期低開?

肯定係升呀 傾得埋點解唔升?

大家好
上星期針咗
今日頭七
返黎同大家打個招呼之後去投胎了
希望來生不做中國人

今世投胎做牛軍就唔洗針啦

有冇買樓? 供完未?
未供完就恭喜你
下世一定做硬 因為你要供完你層樓先
然後比大陸收番先叫完成左你買樓呢個任務
如果冇買樓/供完 我真係恭喜你
你脫苦海了

屌 頭七

今晚避得開牛頭馬面你就自由啦

大佬 我地需要下半場嘅啟示

有無做開大事既巴絲可比意見
我依家好苦惱 比結婚更苦惱
我老豆今日帶埋律師 做左個轉名手續比我
係一個祖廟既持有證明書
佢要我決定 祖廟搬定唔搬

哩啲野真係要自己決定啵
外人難幫

唔博啦

呢d風水嘢，唔係要搵人睇睇先搬得既咩

祖廟呢樣野 本身要睇下佢既座向同位置既風水
黎緊幾年會唔會轉運 搬既好壞睇點做
聞說大運尾黎 唔係講好定壞
係大運既周期既尾 黎緊會轉運
所以搬呀改唔一定係差 可以搵人睇睇
但拆完唔起 一定會有負面影響

我簽哂名佢先 同我講
恭喜你 你今日就你族長啦

巴打你就好

睇過幾個 個個都話新地靚
但問題我要決定成村人既運同錢
搬既就大家有錢分
唔搬就無錢分
但保留到祖廟
我地家佔最大大大份
同埋依家好似政府咁 一言堂
我話搬得就搬得
我唔想比生番刺殺

起完新先搬
因為我唔係住係當地 我唔知風水點
但後生派系 好想搬 因為搬 全村人有得分錢

搬新地個到有生番？會搞到人？
我睇你搵多個風水師睇拆祖廟有無問題先啦，新地幾靚都好cover唔到拆祖廟個問題，都係會影響到條村風水

聽我老豆講 只要有男丁出世 要掛燈我就要去主持

無實權無錢嫁

係咪要你彈個男丁 J

生番係指個班村民
關乎錢 佢地特別用心落力
所以人地咪比左個超吸引人既offer

如果因為分咗錢之後就條村發展差，後生有錢之後又唔會留底走曬出去，d老人家就會怪你

風水唔係我同你UP 左就係
要搵個師傅之餘唔可以比佢知D 咩前設
有D 野唔係分果一百幾十萬可以補到

所以風水師話cover唔到既會行衰運既，咪可以話殺雞取卵之後衰十幾年，睇下佢地會唔會淆你囉

棍上定棍落？

風水post

無錯真係無咩事既咪搬囉，最好叫佢地夾錢請，有份出錢搵風水師個結果唔順佢地意都可以動搖到佢地，話曬都付出咗

記住要算最少係黎緊10年既大運運勢係邊 咩方位 邊日動土 有D 咩煞位要擋 唔係當運既時候要點化

未供完
要靠老婆仔女孫仔幫我供了

第一次過頭七
求攻略

全倉入牛
下星期返生

嘩屌 出奸招

點會影響到

唔關事啦
啲村長係要做哩啲野

特價牛

熊軍最後逃生門

雙底

molamola

牛軍唔洗驚
267宇宙黑洞底

真係咁好力？

屌你咩黑洞底

跌少少就叫春，擾亂牛心

升番啦沒事兒

牛牛哈

劍指30萬點

呢棍咩事

轟

同意
好消息盡出
香港困局 起碼淡到落23000點

入牛，同我掃上去呀

呢棍正

屌
唔好跌呀
我比你呃走左熊

升到上33000呀，大把利好消息未出

牛軍加注最後機會

牛GEl

大家快d入貨，同我一齊掃上去呀

搞咩

交番個場比熊軍喇

屌你牛gel左成個禮拜啦

準備爆升，谷緊谷緊，好緊火

跌停左，快d一齊跟我入貨掃上去

無買

而家入牛好時機

起碼劍指27000點先，咁大舊肥肉都未食

一齊入貨掃上去好無？

1455先call

估a 股收左會升

屌
好撚仆街
我就唔撚信熊柱唔殺
一定有陰謀
唔撚入住
狗閪大戶

一陣就上返去

大戶我屌你

反手特價牛
牛 G E L 牛 牛 哈

自己牛仔自己救，快手入貨幾隻大股掃上去

掃貨呀！掃貨呀！一齊掃388

上證跳水港女跳埋一份
股joy未

緊係入牛啦，入大股賺小很多
牛 G E L 牛 牛 哈

大戶

上證仲咩跳水....

入完牛再入正股帶動現貨上去，到時牛賺股賺含家賺

琴日一早同大家講270係頂 沽左既 恭喜你

屌你拿拿聲按爆層樓掃上去啦

因為美期跳

拿彈緊啦彈緊啦

遠熊就hold多排啦

跟
入邊隻

傻的嗎？最好是先放正股，再買牛賺盡
牛 G E L 牛 牛 哈

壓彈弓落21000先
再一個月爆上100000
牛仔變個位數
牛 G E L 牛 牛 哈

嗱等左咁耐終於有特價牛time
錯過左咪後悔

正，一穿26700底就彈，幾撚硬

呢個位入牛真無得輸

溝

市底強悍，就好似揸住枝AK47既悍匪咁無得輸呀

今日係跌D咩

今日升到27000啵

一直坐緊

香港爆移民潮
商家走資

呢d日日都發生架啦，唔通食啖飯都係新聞要跌呀？

走資先跌150點

技術回調
講左周K boll比中線27000壓住,日k爆頂線bolll冇人理冇人信
依家走黎問跌乜9

起碼一棍跌3000先啦
冇走資 香港穩定
牛 G E L 牛 牛 哈

根本入牛日日賺，今日高位明日低位

咁貴

今日低位 明日高位

你不如話一棍-30000擾亂牛心

今日肥牛(有嬴),聽日肥牛(好食)

清認為會回調幾多？

今日高位跌左成350點
而家入牛收市放
99%贏

今朝起倉果10手 而家就快30格

牛軍死守267

牛軍大本營，一齊掃貨

穿左267

港女想升到難 你睇下呀爺成個跌勢出左黎

假穿你都睇唔出？

都難

開工走左百幾手熊仔😭

好難講
今日假跌
星期六日又出中美大和解
爆上

比位入牛呀

59659正呀法巴出左新牛

5個星期後先簽買農產品 仲要中間開多次會

阿爺成個勢出曬黎

千升

26300先打靶，靚位

轉晒向 不過今日應該上返268 呢排儲下淡倉先

正呀屌鳩你，有平牛入

睇我星期一食哂你地

傻的嗎？26300無得輸根本，距離現貨仲有400點，驚西呀？

食曬啲熊肉

今日26300不3來超多新牛，正呀流哂口水鼻涕

又溝咗500K牛57347

有冇巴打有方向
牛左坐緊200點

無買
忍手
比作呃我熊走左
重振唔到雄風

應該唔會 出埋265再橫行多2日儲貨
266之前上升阻力 而家變向下阻力
實有人搏 儲多d牛就一下向下殺

睇下，一穿26700就彈，驚西，入牛

岩岩有一棍想落,但落左30點即刻一分鐘內爆番上60點
而家溝牛正路無得輸,高位跌左350點,點都跌完掛

係都買法巴牛59659

阿爺帶領熊軍GOGOGO

屌
要唔要食粒藥或都搽下油

話左267黑洞底, 正牛驚西

爭咩呀
溝埋一齊去買法興呀笨

實上返去269比你走到 到時睇局勢啦
無利好就走鬼 低位上黎成千幾點

法興不了

引人買新牛

連續2下想插落去,跟住1分鐘彈番50點

而家57347夾埋有2.5m，牛過等下星期升穿27000

而家買1M牛過,星期一數錢數到手軟

個pattern 咁似9月中果個ge

好難

一浪低於一浪 咁今次咪落到252?

股市設計出黎就係要升
買牛日日賺
買熊個D 正傻仔

正呀屌你2.5m牛

岩，股市就係要升人人賺錢

大佬彪 你快啲出嚟話千跌啦

期指26700超級合金底
掂親都30秒彈50點

救救我

唔知點解我覺得大户實托埋隻閪騰上黎先插
牛軍真係唔洗怕

[url]我當贏左[/url]

27000咁肥唔食，依家比位人走，代表咩？

入左SP25400 +LP25600一對先

係囉 真係睇唔明

正，係咁玩呢條線買牛就狂賺

代表未夠肥,你入完就上271

震走晒啦 比我269都走定先

牛呀係牛呀！

一齊掃700

殺到去255, 252咁肥都唔食, 代表咩

代表等陣再食

認真呢期700係跑輸大市咁款

入1000套11月
每套賺160點
160000點,賺900萬算數

所以一齊掃700，帶領恒指上27000

比哂機會
快入特價牛

聽日夠首期入層八百萬樓
今次真係唔係講笑
要去睇定樓

多謝777 比機會我地

掃番1M 近牛先

成班反手撚

跟機，掃1M加牛

同意 有膽可以入牛 3點實彈返少少

牛車最後上車機會,3點一棍爆上去200點

我地日日都叫牛喎屌幾時有反

市底超強根本跌唔落
傻既先追熊

係呀，1000套都係40幾萬啫，呢度人人都比得起

岩岩呢棍彈上去已執3格,而家唔買牛唔好後悔

快手入牛，今日好正有新牛出

岩岩執左3格又

大陸收市後，星期六日分分鐘又有救市措施，呢啲時候都唔入牛，除咗弱智都唔知係

267牛得

呀爺4連跌究竟玩咩？

爆升ready

好似我啱啱溝咗牛，總數2.5m，彈升咗4格已經賺$10000

睇黎你次次考試都得100分

溝多0.5M 啦,擺明贏硬

心郁郁想入多1M牛

壓彈弓

心動不如牛動

其實咁all in係咪直接沽期比較快？

講真，買牛日日賺，諗起之前做熊軍真係慘過食屎

又執多2格

港女想上但阿爺又冇力, 3點牛軍GOGOGO

講左買牛日日賺好耐啦

我都係
轉咗牛軍之後 訓得好咗
人都醒咗 屎都痾得出完美屎添

已齊倉2.5M牛,星期一等睇樓

仲SP260

入夠3M啦

係267磨好耐，唔知想點

仲有10分鐘就3點棍爆上去,牛車最後上車時間

熊gel

爆上

3點棍準備，牛軍坐穩未

大戶做低入貨

等熊軍再FF會巨棍落,之後就一巨棍暴升

已入50手牛等買樓

收到風1分鍾升40點阿爺轉燈

27000鐵頂

26700鐵頂

打和SUPPER啦 牛熊軍各自收隊啦

阿爺轉埋燈

難得有特價牛,入多0.5M先

你做乜咁早講劇本出嚟

一到3點真係一棍爆上去,無上牛車果啲對唔住了,蘇州過後無牛車搭

熄燈

鐵底下話

平行時空?

佢timer 壞咗 早咗講出嚟

求下港女再爆一下俾我熊

今晚或星期六日，內地宣佈減存款準備金，星期一突破27300

又降準?每月一降?

港女比d反應好喎

我都等緊 上返269就加沽

説好的3點棍

細棍落

迷你棍

但位整固準備上273 大家牛軍唔巧驚

大户加油 爆上272比我加沽

一棍落既

瑞銀D熊真係好撚on9, 跌又跌得多過人, 升又升得果小小, 完全唔貼市

唔係,1000套成本只係40點*1000
即係4萬點, 200萬hkd
沽期200萬最多咪俾你沽16張
跌1萬點先賺到16萬點

今日
大家可以笑鳩本鳩蛇

26970個時走撚左
即刻比大戶當狗咁撚
屌你老母
投降啦

慘

加左d熊 大家睇路

出左電話 左下角

唔緊要
假既

收市跌三舊

之前拎黎玩鳩老友

買牛
牛過

打去試下先

有無靚牛
要最平最正

59659 法巴良心之選

仲有成8個字, 收市跌返落265

樓上堆263新牛

嚇鬼咩，不如話跌落25500，牛心不變唔好擾亂牛心

想買瑞字頭
想做水魚

邊隻最平

59587

59687 瑞仔

跟

今朝入左牛 坐緊300幾點

入爆佢

完全摸頂？
原來係你

屌 個倉未夠重呀 做乜跌到咁

鳩

今日day low出ed

夾我啦 預你夾架

信咗大佬彪？

紫巴喊咩

中伏
好彩未買
0.5買黎比人笑

下星期千升

信我啦
牛佢老母

期keep 住高水都拉唔番上去

買牛再加埋買瑞字頭
一定發過豬頭

個人主觀應該摸多次270

瑞字頭夠曬威
買完柯屎唔洗坐低

屌

又企番上267黑洞底

入牛即賺5格

收到
入左
秒賺3格
但係點解人地有5格

彈得啦掛

你係咪坐低左
叫左唔好坐

其實企到266樓上都ok

短期整固 補番烈口 下站27500 gogogo

今日仲入市嘅係想搏英國國會讚成脫歐議案？

阿婆都知要讚成一早讚成左啦, 洗鬼傾咁耐咩

補返邊個裂口

大爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

大戶就係知你覺得會傾唔成依家壓低吸貨

熊仔既心理創傷烈口

琴日個個?

我頭先睇到即刻睇圖搵裂口

似想收267

百幾點個裂口?

睇下香港樓市重新爆發 中美和談 仲有無得炒

有無好醫生手足

而家番左家鄉了

破到266 牛軍先擔心啦
未破怕乜

熊過ez

星期一二升左中美和談
三四咪升左樓市重新爆發
其實可以參考返呢兩日都係地產股升得多

極小注熊過 預佢夾我300點

有無人會沽1299？
成個頭肩頸出晒黎
之前差d破埋頸位

頭肩頂

過夜算

空空哈

瑞字頭驚西咩

2.5M牛過夜

現價買牛過夜,星期一輕鬆食300點,信者得救

圖呢

支持貼倉

即彈30點

屌 好賺

26690—2672x

至少200點啦

過夜牛求番家鄉

今日唔錯，食哂由270 炒番落來去到267

聽日就正式簽brexit deal
星期一升千

牛軍施捨俾熊軍 下星期千升唔好再求我地放過你地喇

屌
大戶係咪夾計
4點準時成交

比大家睇鳩蛇今日真正部署
做左成日假膠

真係走左270想入271
但係差2格唔跌埋比我入
屌

期指大高水

267造哂底

上升三角黎架 驚閪
牛 G E L 牛 牛 哈

無事嘅

邊有入

ok

競價大棍升
牛 G E L 牛 牛 哈

夜期一棍爆上去
熊軍再見

牛軍集結

271我由0.037入坐到落0.024再彈返上0.047走
落緊去個陣驚到差啲賴尿

尾市又一棍落返266，睇黎大家都預脫歐瀨嘢

幾時271過上個月？

唔係呀講緊隻熊271收回

一姐鳩左
大家唔好怪佢
有咩事鳩蛇代佢賠罪

滾 自己的錯自己認
sor9 柒了

唔滾啦
碌鳩日日用今日要停下

望住英磅就知實有deal 啦

好波 牛軍驚兩日

重牛表示未驚過 星期一睇樓
牛 G E L 牛 牛 哈

牛 G E L 牛 牛 哈 [/quote

牛過夜

牛軍日日嬴完睇樓是常識吧
牛 G E L 牛 牛 哈

唔敢搏，今日執一雞嘢直接空空哈算

1雞

夜期大棍上

10點先係大棍
20點係巨棍

夜期暴升

夜期又爆上

夜期係咁刷緊night high
講左今日牛過贏撚硬

雖然點都係牛軍贏，但你做多咗

牛過我就唔知你係咪會贏, 我渣左期就真係贏左啦, 而家就平倉啦

引左成日傻熊

依家就平倉明顯係輸, 今晚仲有成千點未升

保守估計起碼都升3000啦

傻熊已輸

夜期+55了

走寶咁就贏少十幾萬

依家補返幾張就得啦

夜期爆升緊,星期一高開至少300

夜期係咁棍棍上

星期一千升 熊軍再見

夜期棍棍上，等陣食個m記加大賀一賀佢先

加成60幾點熊軍辣殺來

今日好撚明顯係引熊

今日升左咁多，今晚我都睇升

好, 渣番張+1先

路過希望你唔係睇完巴打解釋未自己做功課就學人買

跟機揸張大期+1

夜期爆升熊軍即刻唔見哂

夾死哂

傻熊

支持
有錢牛軍齊齊搵

牛軍日日嬴

搞左成日政府文件 無賣到吉車 蝕到入肉

岩岩小回一回,儲夠氣又夾過熊仔餅

其實你係買邊面
係咪跟開大佬彪

其實我覺得佢幾燈下

即日仙，2.5M一注算執得少架喇原本今日應該執到20格，我晌峰頂入熊架⋯

不得不提紫貝巴

3大神話
面神 彪哥 紫巴

夜期大爆升，26700鑽石能量合金底

巨注

真大戶

放期升到無break

咪又係幾十點，無三百以上都唔係乜大件事

通常咁早昇後段都無乜好嘢

Btw搭單問，其實點樣加密回覆唔撚識

加密
牛牛哈

打-加密呀傻豬

傻熊theory

我諗起前排有條友在member tag入面打自己會員ID

牛牛哈
升到唔停

我仲要話佢估得好近

戇鳩

sing joy

棍棍上
牛 G E L 牛 牛 哈

星期一升硬

miki做咩棍落既？

又岀現
點解呢個post成日見人問

因為覺得我地牛軍好人帶人賺錢

每季都換一批人

港女依然升，星期一實爆升，牛gel

千升之日

每次千升千跌唔見一批人
可能上左岸呢

個個買牛上哂岸啦

日夜更既巴打唔同姐

傻熊先要長買
仲要長輸

牛 G E [blue]L[/blue 牛 牛 哈

据扒飲紅酒

而我仲係度 已經差唔多5個月 越輸越多

好過我
我頭幾個post 就係度
贏少少
輸多多

一姐你大把人要，怕什麼

美期

夜期個底硬到
美期跌100佢都係跌10點

道指狂插，港女無視
準備升上3萬啦

阿婆都識買牛賺
牛 G E L 牛 牛 哈

出左data?

升到無頂

一棍升成百點

好

美女已v彈
今日破all time high
帶港女星期一千升
牛 G E L 牛 牛 哈

夜期大棍上
牛 G E L 牛 牛 哈

港股大戶好倉 牛軍有福了

夜期逆外圍棍棍上就知星期一萬升
牛 G E L 牛 牛 哈

你講緊日炒姐，其實玩遠少少同自己忍到手係好好多

Trump trump 派

夜期瘋狂爆上

可唔可以靜少少
你咁牛搞到我信心動搖

有無人知紫貝巴去左邊
好掛住佢d風

呢排熊證好難玩
頂盡都係平手離場

牛都有少少斬獲

但老老實實我覺得如果係炒長線例如係正股咁
根本連圖都唔駛睇，總之基本面ok就逢大跌買入已經好過技術分析

怪獸巴林鄭千升就上左岸唔見左人
又話船P

𡃁模船p

插

棍上再棍上
星期一牛軍又賺
牛 G E L 牛 牛 哈

正呀今日下午入啲11月SC成功賺左餐M記

原來今日美國對歐盟開始收關稅

牛軍好快就會集中一點衝出你個垃圾圈

岩呀, 聽日就9成按買層800萬樓, 嬴硬

呢個7婆plan唔會有人跟啦，跟果個都係傻仔

收到風星期一千升
牛 G E L 牛 牛 哈

267個底硬到，剎2次都剎唔到落去一掂就彈

一講又爆左下落去

英國國會就脫歐議案投票幾點先有消息出

星期六
牛 G E L 牛 牛 哈

星期一阿婆都知殺上273
牛 G E L 牛 牛 哈

外圍股災 夜期仲係綠燈爆升.....星期一熊軍再見

無收到船p邀請

因為大戶Mon到你開美股post

Adr跌到仆街

連登教室
0.33% =股災
棍=1點
大棍=10點
巨棍=20點
千升=50點

真。千升千跌=換人

之前升得好地地
一開隻隻跌1-2%

夜期又爆升，所以買牛日日賺，歡迎轉投牛軍

老美同香港去左唔同時空？

原來香港真係有啲生意同外星人做緊

NASDAQ

美女做乜撚野

為V彈做準備
牛 G E L 牛 牛 哈

夜期大特價

殘忍只需一棍

睇彭博講傻佬聽日未必會可以係國會進行投票

補完裂口可以千升了

打死唔信夜期會穿266

通常老美咁樣直瀉落去都好容易一野跌5，6百點

驚閪咩 一定V上去

-200左右喘定左無電腦棍出現
通常都會V彈番至少150點

Agger

又燈

點止V, 仲係tick上去沖DH

牛 G E L 牛 牛 哈

連續兩日提左大家轉左勢

最近價牛好似263，夜期而家266，如果脫歐戈壇嘢有乜咦郁就搞撚掂

轉無限爆升勢!
牛 G E L 牛 牛 哈

266關頂得住
好彩

之前美中trade deal個個唔睇好就爆好
今次脫歐阿婆都知利益行頭最後會爆冷國會批
然後萬千啦
星期一牛軍又一炮買樓
牛 G E L 牛 牛 哈

靜啦屌你

特價夜期 衣家入+20
星期一發達
牛 G E L 牛 牛 哈

266 鑽石大戶底底
一冇可能穿

師兄呢鋪我撐你啦

即刻上返啦

值博 夜期唔計 牛gel

266黑洞暗能量超合金無敵底
逄觸必彈核爆都唔穿
一近即+即入牛 轉頭就數錢
牛 G E L 牛 牛 哈

大戶派錢
牛 G E L 牛 牛 哈

夜期好正，老美升1點港女升2點
買牛無得輸，大家快揸期掃上去入貨

老美彈30點，港女就彈足70點
入牛值搏

夜期硬撚到呢

老美跌到含家產-200，港女-5，幾正入牛

牛軍無得輸

態軍又贏

有大戶照住無得輸入牛

老美跌200點，港女岩岩仲要轉燈
入牛邊有得輸牛軍手足唔洗驚

呢位清心水清

牛 G E L 牛 牛 [size=6]哈[/size=6]

U.S. V.P. Pence to deliver China policy speech next Thursday: official

牛 G E L 牛 牛 哈

正路係咁，但又有幾多人忍到手，比人夾到hihi都唔走

一大早就要行山好辛苦

美國股joy

咁早就針

睇山地呀屌
今日仲要爬多兩座

睇山地原來係你拆河妖老母墳

要向689舉報

分獎金又可以入近熊比佢再打靶拎返D剩餘價值

跌好少姐，夜期無反應星期一千升

辛苦巴打喇

突然咁有point
昨晚比人hit左2隻美股既止盤
跟住V單

老美dl 收，港女硬如鐵

初頭以為係平行時空
但完來道仔真係dl收
我玩S&P, V 左

唔怪得啦 我仲以為我睇漏左
道dee 都冇V過

BA跌到傻左

好誇張彈都唔彈直落

一隻KO道仔
佢3月11個裂口已經注定左黎緊半年都RIP
多個借口推低指數

一到星期六日就好空虛

打開個ig 流哂口水但無得trade

搞到我又開黎𥄫下

講啲題外話, 我呢1,2年膊頭關節成日都好痛, 連埋後面肩胛骨都痛, 去左睇醫生話我係長期勞損, 有冇巴打知有乜復康動作可以幫到手唔好咁痛.
利申: 長期對電腦工作

一諗起升期一又大升就爽
唔知升幾多

或者試下去物理治療

之前做過, 一次成千蚊, 做左幾次已經唔想再去

因為長期同一動作對住個電腦同手放枱上，每日做15至30分鐘拉筋已經會見到明顯改善，去做physio都係一樣幫你拉筋，自己做到就慳番舊錢

佢似傷咗好多次d肌肉，要同執一執d工作姿勢，因為傷咗肌肉會慣性噤一直錯姿勢去就返自己，就一直好難好

右邊膊頭以前打籃波傷過, 之後就一路都痛下唔痛咁 呢一兩年痛得越黎越誇張, 上面巴打都講得岩我長期都係放對手係台上面固定左個位置用電腦, 一放工就會開始痛

同埋講得好岩, 真係會長期用舒服既位置就自己, 跟住就會越黎越壞

所以貴啲都要去做物理治療
唔係啲痛跟你一世都幾想死

我都痛緊好難頂

搵中醫拉根
紅磡近街市個頭有個好叻既 但好撚死痛

行完山 好撚累
2點再上山

今日都好熱下

我打棒球用呢個黎練膊頭肌肉
你受左傷可以唔用weight, 就咁body weight 做
練好D肌肉就唔會再痛

同埋多拉筋, 全身拉筋都好有用

你個名我仲以為係鐘意套漫畫only

兩樣都鍾意,先棒球,後動漫

我都有睇呢套御幸一也超有型

棒球
我以前後生好想玩

柒頭成日chok 樣扮型
講真型一定係我個名
又或者成熟型就係chris 前輩

老左都可以玩
望住D 後生仔掉磚就覺得
如果佢地學左棒球, 起碼可以掉遠一倍, 攻擊力都會高好多

我鐘意佢指揮官果種型

我都有睇 好正

哩樣真啊 準好多
到時啲狗

英國係咪仲未有消息

未呀 今日先有結果
仲要預全日
衣家英國先凌晨近6點
最快都香港今晚先有結果

但點都係
牛 G E L 牛 牛 哈

重點係無deal唔跌但有deal必大升

公我贏字你輸

恒指硬到on9

爆升

冷靜啲時間尚早

屌，唔撚係咁都有deal下話，梅e ban左3次，癲佬一次就過到？

Ig weekend升左34倍
即係星期一公開3400點
牛 G E L 牛 牛 哈

幾時知結果？

最快香港時間今晚
點都爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

其實一早已經決定左deal啦
Ban 3次只係製造危機引熊吸貨咋

大家估英國國會過唔過到單deal?

你覺得呢

單deal肯定過到啦

唔跌姐係千升

牛軍

阿婆都知實過到啦
熊軍等瀨屎啦
2次都唔食270 事不過3啊

尋日熊過果班驚足三日

升期一多數開270,收274
升期二就開始破上去

劍指38000
牛 G E L 牛 牛 哈

升期一all in

牛過買樓睇呢舖

我講下咋

From CNN

Chair of hardline group says they'll back the deal
Steve Baker, the chair or the all-important ERG group of hardline Conservative backbenchers, confirms that the bloc is supporting the deal.

Several of the group's members, who blocked ex-PM Theresa May's deal from passing, had previously confirmed they would support the bill.

That gives Johnson as many as 28 additional votes for his deal, putting it on the cusp of success. But just a few holdouts from within the ERG's ranks could still prove crucial.

睇黎極大機過到
星期一高開400屠熊

屌系，之前班撚樣咁玩鳩梅姨，玩撚到一個女人仔喊住走

攪掂啦掛終於

行完3座山 真係痴鳩線嫁
起路引水重樹 無500萬都無得搞啦 三塊地

但確實結果都係陣間先知?

好似話計劃香港時間1130投票
到時先知
但就咁睇好大機過到

而家差十零票游離票就到320票通過易到

唔係有錢分咩仲要你倒貼

玩黑棋星期六日都無市
星期一朝早直接高開400無得走

點解通過就會係升

因為講股佬成日講到硬脫歐係洪水猛獸，所以軟脫會升。硬脫歐元英磅會股匯雙殺

係脫係留都好
市場都會話消除一大隱憂之後爆升

其實指數入面嘅脫歐概念股得5號同李+×
投票過同唔過影響好大咩？

而家入ig 買定先

渣左啦已經

如果星期一係爆升真係好狗
星期五退市急回+ 夜期回黎chok你好倉走

星期五即市

「環球金融疫症」有可能成為2018-2019全球金融危機正名

ig big drop

仍然綠燈仍然升
星期一大爆千萬升
牛 G E L 牛 牛 哈

綠即是升 升即是牛

未傾咁細要整路上去
但應該都比既班仆街

嘩今日咁樣 殺人法 香港都唔跌???

大戶係雞
係公廁

係咁嫁啦，短期難估，隨時鳩升鳩跌幾百點夾鳩你

前提係要有危機先
咩都一天光哂啦 仲有咩危機
諗定黎緊改咩名啦

一姐

Former Conservative MP (and Winston Churchill's grandson) Nicholas Soames is voting against the Letwin amendment, and for Boris Johnson's deal, he has just tweeted.

贏硬了
星期一千升

過硬 千升了

開始投票了

熊軍開始進邢場

IG仲未渣既最後召集

有冇live

而家投緊要求延期果個議案
如果失敗
基本上100%等如支持脫歐協議贏
因為反對果啲實支持延期